有冇人今晚有睇鄭少秋套《將夜》

無睇

聽日點算

美股有侵侵頂住 唔跌

麵仔仲未開post 救市
冇鬼用

星期一gg了

睇埋金將軍之白宮輪陷

受美股逆轉影響，港股周五急漲逾千點後，恒指夜期急跌600餘點，收報25867點，較現貨26486點，低水約620點。主要藍籌在美國預託證券（ADR)下跌，騰訊ADR折算報$296元，較周五收市303.6元，低約2.5%。